滙豐盛傳再有裁員計劃 部門人手大判5-6成影響接近100人以減省成本！

汁左佢就最好

身體力行支持大灣區

專做中港生意
仲使乜要合規部門

終於唔係IT

大把人排隊食雞去移民

連COMPLIANCE都要返大陸，香港重有乜工種係穩陣？

IT人行大運

附合国情
滙豐真正 把握粵港澳大灣區發展帶來的機遇

100人好小

香港入職都2-3萬，支那6000就有

點算...失業率又上升...

payme 果班outsource
唔直接under 匯豐
當年poroject 都係迫金管局推FPS 轉數快平台,
以抗衡中資銀行網絡,
提供免費跨行轉數
避免大額帳戶客戶流向BOC, 避免香港一行獨大
可惜時代已終結

EIR部門嘅100人都算多了

Contract 工唔續約咋下話

渣打同匯豐依兩間似係會去大灣區

公務員

東莞銀行頂上

compliance 點解會覺得穩陣

根本payme都唔會係長久project

係時候入市了買匯豐

樓價繼續gogogo

炒成半都少

某個部門係重災區

想知

國家就係法規 ，愛國就好了

執就唔會，

但被吞再疴番舊雜溝出黎應該好快！！！

等俾中共食啦

時裝品牌部門又炒人先

staff plan 供緊樓嗰班點算？

Cut project condon有幾大新聞呀肥佬黎

正皮係比車厘龜

一國一制的確唔洗compliance喎
跟黨走咪得

Cmpl都唔穩陣！？
清你做咩department?

唔續約係 唔計炒

股價會升幾多

全職炒樓！ 立即財自！ 樓市重大利好！
比人炒左梗係即刻買多兩個單位收租！

廣州都識合規？

賺唔賺錢都要合乎法例法規

諗住呢個function 唔會受公司盈利影響

點知匯豐玩到咁盡俾大陸做

Legal?

咁你憑咩覺得compliance唔重要？

巴打你攪錯，我唔係話 compliance 唔穩陣個位，純粹加把口講好伀人 legal 穩陣 D

話無你信唔信？

好撚正

Legal 先最唔穩陣

做匯豐仲敢用staff plan
成撚日都炒人

IT狗

compliance regulations 大定國安法大？

"合規"其實到尾即係鬥偷雞，你話芝麻種識唔識呢？？？

幫公司搵到錢嘅工種

返印度

公務員，仲年年加人工，政府冇錢出糧都要加稅出比公務員

係時候供多幾手匯豐

正解
草，反正報告搞一搞就出來了

Rm

補多句 搵到錢嘅rm

(據聞：

唔係皇親國戚，就係阿二阿三，尤其病貓！！)

Front office 真係好少炒人

一個係generate revenue 一個係expenses
除非你gen 到嘅revenue < expenses